比朋友起左連登個ac出黎應該點算?

求解答

宜家3個正皮 樓主多fd子

咁你仲開po 問

唔好比佢地威脅到
乾脆係到直接自爆